骨折消腫一問

小弟近排因為啲事整親隻手,隻手骨折,做完手術,出左術,依家隻手係咁腫,連手指都腫埋
試過敷冰,浸熱水,都唔係幾work
咁想請教大家有咩快方法可以消腫

物理治療

冇
自然散

斷完未生返點做物理治療

通常要等幾耐
物理治療未做得住

acute phase都有物理治療可以做㗎喎，magnetopulse

按摩，針灸
小弟都斷左手康復中

有鋼片同螺絲？

部機廢架，做完同冇做冇分別

thx先

訓教隻手放高過心臟 唔好比野壓住

針灸有用?我都諗住搵人針下

有做呀

舉手郁手指，唔熱就浸溫水，物理治療有whirlpool同手蠟機，如果冇dressing可以打肌內貼消腫，再唔係搵物理治療幫你推水腫走，祝早日康復

中醫話用雲南白藥敷

我打算去針 聽講去腫快啲

多謝晒先
黎緊做物理治療

自然散 同埋食藥

建議你拆咗佢 我之前大髀斷咗鑲咗條鋼入去 有少少後遺症 拆咗之後好咗好多

自然消，十幾歲個時手腕斷骨，做手術打石羔，個幾月d骨生返埋，拆石羔個時痛到仆街
之後做物理治療，但無咩用